---
title: Ես
subtitle: դժվար անծանոթը ստեղ հասնի, բայց ամեն դեպքում
comments: true
---

Ես Տիգրանն եմ, հիմնականում կոդ եմ գրում, բայց էդ արագ հոգնացնում ա, դրա համար հույս ունեմ մեկումեջ էլ ստեղ կգրեմ։
Առանձնապես իմ մասին իմանալու շատ բան չկա, դրա համար էս էջը կա ու համարյա դատարկ ա, էդ հանգամանքը ընդգծելու նպատակով։